屌奶星，撚羊又雙腳飛剷

乜事都冇

有四隻腳既話雙腳飛剷係冇事

唔怪之得

半場兩邊都6射